「搞笑」毒撚對異性做過嘅柒事

入門級:
1. 同女仔傾傾下,同佢講「你不如問下你啲朋友點睇」,然後口快快補多句「你有朋友嗰可?」

2. 去交流識左一個好動漫正太樣嘅日本人, 佢勁有禮貌又成日一齊打波, 一齊返學放學, 兩個月後有日見佢同班女行入女廁, 問下冇入廁所嘅女同學先知佢係女仔

3. 食完飯夾錢, 我拎住張500蚊,諗住同人夾, 然後望住個女仔問:「喂, 你幾錢?」。 當時眾人表情-

4. 有個交換生唔舒服, 好痛苦咁瞓左喺醫療室到, 我入去幫佢較較冷氣拎左張被比佢順便問候一兩句。 點知下兩堂見到佢都take左我呢堂, 然後不停同同鄉講話我好好人。 我行到佢後面佢都仲未知, 佢啲同鄉笑淫淫咁望住佢後面嘅我, 當佢話:「可以再見到佢就好」嗰陣拉長個好字咁轉頭望到我。 然後一巴車落黎尖叫衝左出課室

仲有好多,睇情況再update下當笑話

3係玩家級

ff

冇心架，諗到就講左出口

唔係成世讀男校總有一兩次機會同女有接觸

偽毒

真毒，只係毒哂出面唔收收埋埋咁解

樓主應該係靚仔嚟
真正嘅毒撚根本唔會有咁多異性同佢相處

Btw托住下巴嗰度又幾撚正

靚仔嘅毒撚咁點計

你諗多左，係樣衰先令到異性冇戒心啊

嗰下我都覺得係身為毒撚，忽然成為世界中心，一生中最型嗰下

如果個女仔嘴咗你咁點算

ff少d啦，當連登仔傻架咩

搞笑何須太認真

毒撚都要俾樓主放上嚟

幫個女仔同前男友復合

擺自己上黎咋sor

就係成世讀男校。

明哂，飲啦

放心，出黎做野大把女比你望，話唔定到時大把選擇

想識樓主

A0 窮 唔靚仔